Mon application a 2 modes:


--->Le premier mode est pour l’Admin :
⦁Ce mode permet à l’admin d’ajouter une nouvelle 
 formule comme il le permet de supprimer une formule.

--->Le deuxième mode est pour les utilisateurs : 
⦁Les utilisateurs ont le droit d’accéder aux formules fournis par l’admin et ils peuvent utiliser le searchbox pour accéder 
 à la formule souhaite, comme ils peuvent cliquer sur l’item de la  Listview  pour afficher les détails de la formule.


